拜登右腳些微骨裂或須穿助行鞋幾星期

美國大選當選人拜登在與他的一隻狗玩期間扭傷右腳，經電腦掃瞄後發現有些微骨裂，醫生建議他穿助行鞋幾星期，作為防護。

拜登的辦公室說，拜登當地星期六下午扭傷，並在特拉華州接受骨科醫生檢查。醫生表示，最初的X光檢查並沒有發現明顯骨折，但接受進一步電腦掃瞄時，發現拜登腳部有兩處輕微骨裂。

78歲的拜登預料明年1月20日正式就任總統，成為美國歷來首個任期年紀最大的總統。路透社報道，拜登當地星期一將聽取首個總統每日簡報，報告來自美國情報機構的信息，並與他的顧問成員會面。另外，拜登公布白宮通訊小組人選，全部由女性擔任。

與一隻幼幼玩狗仔式咋掛

Weak

直接坐輪椅啦阿伯

咪即係要好似屋村廢老咁 對腳臭撚到

鋪路比力架女坐正

老人家跌一跌好易瓜架
唔是講玩

賀錦麗：

直接做總統

學左老董

腳痛下台 傳俾西女人

腳痛落台

賀坐正，全國暴動都似

撚下隻狗都斷腳，點治國呀

劇烈運動

首個坐輪椅傷殘嘅總統

屌狗

黃金右腳

政治! 正確!

被幻幻打
除左幻幻仲玩sm

另外，拜登公布白宮通訊小組人選，全部由女性擔任。